[正視聽]食字、數字歌應該全部收皮

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。然則諸侯之地有限，暴秦之欲無厭，奉之彌繁，侵之愈急，故不戰而強弱勝負已判矣。至於顛覆，理固宜然。古人云：「以地事秦，猶抱薪救火，薪不盡，火不滅。」

數字歌 割一城
乜乜池袋炒麵 割一城
咁聽日呢？唔比叫狗？
下星期唔比叫黑警？
下年要對狗敬禮？

另一個post講得好好
法不責眾

大家高叫光復香港時代革命 其實都係保護緊所有人

認同 但好多人自己打飛機

光復香港 時代革命

推

咁快上埋老豆搵仔

手足都咁話，成班傻鳩鳩以為好撚有創意好好笑

香港獨立 唯一出路

啱呀
乜都讓步

啱啊
光復香港 時代革命！！！
願榮光歸香港！！！
香港人加油啊！！！

班垃圾黃絲就嚟玩默念唔唱出聲啦

push

無驚過

一係就講 一係就唔好講
何必要整到自己咁核突

this

你就是老豆

遊行時唔會有人自我censor啦

你就係老豆

香港人最鍾意快樂抗爭 不知幾好玩

講得好啱

55

推上熱門比多d人睇到

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

玩膠果班膠人本身唔係會行出黎既人
你可以話係『戰線唔同』

欣賞諗得出數字歌嘅創意 但真係避得一時避唔到一世

光復香港
時代革命

對家都係想收埋食字同數字歌皮

其實真係唔洗執著口號，反而諗下新玩法“極紅抗爭法”重好，當大家都變成極紅既話，政府都做到d乜，除非佢反毛澤東，反國歌歌詞

Aggar

變成支那咁, 曲直難分

Up

唔同場合咪唔同方法囉
有乜好嘈

一條友面對成百隻狗時
唔通又嗌咩
嗌完被咬又俾啲冷氣軍師話送頭啦
多人就梗係嗌啦

香港人自己識變通
唔係硬板一塊
比多啲信心得唔得？

講得好
政府話咩就咩
咁你當初出黎抗爭為咩?

好認同 食字 數字可以話係笑鳩政府嘅嘢
但絕對唔係之後嗌嘅嘢 我要嗌返光時 嗌返港獨
仲要再大聲啲

Push

光復香港

咪再自我閹割
極權最想睇到就係個個驚,最樂見唔使出手已經令所有人自我審查

光復香港 時代革命

騎劫5201314喎

agree
其實我寧願大家唔講
好過變數字同xxyy

agger

好同意

aggar

同意

真
好撚多身邊既人全部都已經開始自我噤聲 又del po又hi邊咁玩膠
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

老豆

六國論真係中到啪啪聲
由二戰對德國綏靖，到2020之前各國對中共堀起既政策
都係話畀大家聽，對邪惡政權愈退讓，你死得愈撚快

光復香港，時代革命

割五城同割十城其實冇必然關係
拉

啱呀！ 光復香港，時代革命

班黃絲係咪覺得自己好撚creative有idea
如果我係支那人藍絲實恥笑到你地無地自容
好撚肉酸呀你地

支那人唔會恥笑
佢哋都係咁代替
我只會話如果你接受到食字 數字歌
你同支那人冇分別

玩一陣就好 唔好當係真

寫定for後著無問題。
但呢個moment唔退得住。

如果班人聽你講冇打擦邊球就死得啦
擦邊球係俾唔方便講嘅人用嘅

啱，真係驚就直頭唔好出聲，有自己負擔衰唔起冇人怪你
抗爭次次到左某個位就成班玩膠

都唔係第一日既事
比人温水煮蛙 煮撚到自我審查
早排連仔仲特登開po話要删人貼避嫌
我仲係個po度屌佢老母
冇做錯做乜撚野要自我審查

呢種劣性 由幼稚園已經教
守規舉 唔會諗規舉既動機
由細到大都咁成長
就會以為鑽研規舉漏洞係出路
但係呢刻再用呢種心態做人
就永遠活係制度之下

認同

對唔住手足

agger
淆底就唔好做
成日精神勝利有乜用

正確，王道

真心請尊重每一個口號嘅背後信念
食字個啲不如唔好嗌唔好出聲

你分化我地cctoy手足
我地cctoy手足覺得自己好撚醒

Вернуть Гонконг,
Революция Эпохи”

係匿名嘅時候 點都講盡佢啦
不如大家每個comment 後面都加
不過出到去就真係唔知點算

光復香港 時代革命

精神勝利法

其實咁樣都可以make到noise
唔明有咩問題
係咩keep住嗌正字就等於唔「割城」？
又唔係呀 割幾多係政府話事
睇吓71舉白紙引起幾多人關注
又再講 有人用食字數字歌係咪代表唔可以叫正字？
又唔係喎
有人話個個食字令講正字嘅更危險
唔好玩啦
71未有人玩食字 佢咪又係咁拉
要入你實有位入 點解唔試吓比啲新意？

PUSH

樓主5毛又分化

岩啊！
推呢個

就黎禁埋六國論

8964 到宜家幾十年， 大把戇鳩仔咁玩，14年咪嘉年華化

係手足用汗用血用生命所立嘅信念

認同，玩完就算

光復香港 時代革命

行動post要人

［行動Post］今個星期淨係做好兩件事

好直接咁叫「光復香港 時代革命」咪高少少風險
打擦邊球就風險低d，但都可以逼政府增加敏感字，變相增加管治成本

我覺得可以雙軌並行既，過去一年抗爭都係唔敢/唔可以冒風險既手足就企後d，揾低風險d既方法繼續支持。
不過記住，前線愈多人愈安全。
光時呢個陣地我認為係值得守。

信念係唔會死
用數字 食字
個意義大家都知
我地嗌嘅知 聽嘅知 世界知 政府知
有咩關係 何必咁執著
咁當然 正字都一樣可以繼續keep啫 有咩衝突？

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

嗰啲咩時菜夾麵 光顧香港已經唔只係自我審查嘅問題 係直頭侮辱咗句口號 侮辱咗堅守著口號背後理念嘅人 白紙我覺得係幾好啊 但食字數字歌係戇鳩當有趣 榮光都冇話禁個個就縮係做乜撚？

兄弟爬山 各自努力

點解會覺得你唔玩食字 唔玩數字歌
港共就唔會繼續割你城?

面對極權 Reaction可以分四類
1. 抗爭 (繼續唔怕犯法去嗌口號)

2.係唔犯法既情況下繼續傳播意念 (空白memo版連儂牆 數字歌 食字)

3.避免犯法而滅自己聲

4.移民

老實講 比起2 更可怕既係3同4

唔敢叫咪舉白紙算 唔好侮辱口號本身 唔係你同謝偉俊係冇分別

Tui

話火魔送頭叫佢哋退就到前線危險
話前線送頭叫佢哋退就到後排和理非危險
話後排送頭叫佢哋退就到商場唱歌危險
早幾日國安法一過連叫口號都話送頭

我地玩膠只會比班仆街步步進逼
唔係唔可以做
但主流一定要係光明正大
到有一日舉八張白紙都比狗拉咁點？
已經再無妥協空間

起視四境，而秦兵又至矣。然則諸侯之地有限，暴秦之欲無厭，奉之彌繁，侵之愈急，故不戰而強弱勝負已判矣。

點解未試過就咁反對
舉個例 數字歌英文係唔會有哩個效過
如果有一日全部人係唱數字歌
我相信係可以引起鬼佬嘅關注
亦都可以比人更深刻印象見到香港嘅文字獄係幾荒謬
點解唔可以試呢？點解試都未試就要自己內訌鬥黃呢？

乜撚野兄弟爬山be water全部食撚柒屎啦
宜家連登仔話唔撚俾嗌光時以外嘅口號呀
嗌親就割呀

學定nmsl

認同主流都要繼續
但唔代表唔可以玩吓食字姐？
再者你舉白紙同講光復香港 佢要拉都係咁拉㗎啦
點解要咁執著呢？兄弟爬山就得啦
btw巴打我地撞名 認真討論

痴撚柒鳩線... 咁都叫鬥黃 你繼續唱著5201314去時菜革命啦

白紙咪就係擦邊球個類lo
咁擦邊球打得7就係個人創意同風格問題

例如5201314
直頭騎劫埋本來有意思既野，就更有效咁增加緊管治成本

你真係覺得舉白紙係同咩時菜夾麵呢啲侮辱自己人口號係同一類？

香港已經唔係法治社會
每退一步,港共就進一步
最後變六四翻版,手足白白死亡, 無名無姓無人記念

要明確表態堅持到底, burn with us先有啲用

呢句口號背後包含左幾多血汗？
一句口號點解咁重要？因為凝聚力
你試下遊行幾萬人叫乜乜夾麵，會唔會笑出聲？又落返嘉年華式抗爭
隻痰胃豬話咩走漏眼其實我地應該
敵人反對的我們就要堅決擁護 敵人擁護的我們就要堅決反對

推人去死！唔記得咩叫be water呀？

Free Hong Kong

如果條街有人嗌光復香港時代革命 我地一定要跟住嗌 如果唔係就係陷手足於不義

根本果班人就係班出都無出過黎嘅on9仔

陶傑講得好啱!!
當你能中共不同方式,去迴避, 佢就要左唔得右唔得.
結果好容易攪到自己越來越七.

死去只係送頭, 同埋對家只係要同一招解決.
相反搵紅線前去能佢,
佢只有越set 越多紅線, 好容易中共攪自己七左要改.

樓主米咁鬥氣, 路係生法係死.

講真唔夠膽講嘅收聲， 玩埋啲數字、食字冇意思 政府一樣可以拉鳩你

其他人又睇唔明 而更加令到其他夠膽講嘅人於不義

政府清算完夠膽講嘅人就會清算玩數字、食字嘅人

時代革命

一係玩鬥紅 一係繼續講

擺明玩膠自high 既都可以講到你咁理直氣壯連登仔打j 真係有一手
究竟大部分玩緊擦邊球諧音數字懶有創意既個心態係驚定係學你講另類宣傳，心撚照啦
其實驚左唔敢講咪唔好講無問題
又要驚又要威住戴頭盔
一路玩住膠縮起個龜頭入殼打晒底，一路同政府講我唔驚你呀
你覺唔覺笑大人個口

我願榮光歸香港！
啲數學真係好肉酸

建國

岩，好撚肉酸

人地黃文宣，快b 就同你抗爭

尋日仲一大堆港豬以為5201314 好撚型

推推呀

改埋d 咩廁所革命屌你老母啦

阿廷

大致同意
正面對抗可以保護自己
但喺呢度都自我審查就

借個位
［重新騎劫］Reflection - Mulan

完全同意
唔係叫你一個人嘅時候喺街大叫
光復香港 時代革命
黃店我都完全理解
因為佢哋鋪頭係無腳嘅 無得走
但當有集會 遊行 人多嘅時候
why not?
呢啲先叫 be water 而且 be resilient
堅持我哋嘅信念

光復香港 時代革命
願榮光歸香港
Free Hong Kong

推，光復香港，時代革命！

啱呀

光復香港 時代革命

721831101111

同意
仲要5201314呢D支那蝗語

見倒就想打柒

再有人用呢句玩鳩當有趣當五毛藍狗看待

光復香港時代革命

香港人建國

不過呢啲post幾千正評都好快沉

覺得舉白紙好好 有果種逼到埋牆既感覺
但數字歌改口號真係唔係咁好

屌玩呢啲除左圍內自high之外根本就冇意思
政府見倒大家咁聽話咁快就自我閹割一定好欣慰

光復香港 時代革命

自我閹割

香港必須獨立

【少少長】《光復香港 時代革命》哭L左！

光復香港 時代革命

你最憎嘅大陸人
就係係底線前自我矮化 自我禁聲嘅人
唔好成為自己最討厭嘅人

驚可以唔好講
唔使膠化
71果10個人為左呢幾個字俾人拉
你班人就即刻自我禁聲
當義士係乜？condom？

你都識講要入實有位入
咁點解仲要避 將恐懼傳染？？

今日唔講
他人「口口口口 口口口口」都可以禁
你避到幾多次？

呢樣我贊成，人多點梗係唔好嗌「時菜夾麵」咁on9
比人拉最多咪話自己無份嗌/係對家聽錯

會取代嘅原因唔係一定係因為驚死 而係喺屏幕上顯示唔到

根本暗示都係犯法，我都唔明點解要玩食字。一係做順民唔好講，一係就講正字。

去到最後 如果底線越退越後
連承認自己係香港人呢個identity都禁
你會好後悔當初無堅持

國安法第四日
已經有禁語 禁書 禁個
四個月後會點

呢幾隻字上年寫到今日仲喺到

醒啦，我寧願你哋收埋團火都好過咁樣
冇意義浪費地燒咗佢

唔用中國social media咪唔會有censorship
而且果班中国人翻咗牆 喺youtube定打機都係用果堆「英文簡寫」

原post個樓主仲成個on9仔咁以為自己好撚醒目開完post周圍貼返堆數字出嚟 on99

香港獨立
唯一出路

如果有一日廣東話都禁
係咪唔講？？？

舉白紙引關注仲好笑
關注？？
引起恐懼咋掛

俾人壓迫成咁仲迎合對方
自high打飛機
唔可恥咩？？

請問而家make 左咩nosie呀？

俾人壓迫仲迎合人地被害者姿態
人地只會覺得你地愈玩愈窄 愈易打壓

醒下啦

果班所謂黃絲真係唔好話自己 抗爭
做返藍絲算啦
突然間勁聽政府話 唔俾講光時 即刻就唔講 咁你一年前都唔好上街啦

咪係 口講就革命 實質就冷氣軍師係到玩膠

上返行人路算啦
唔好得罪共產黨呀

有嘅唔該捉出黎屌

啱 根本唔會出去發夢果啲黎 問心大家都有出去發夢情況下 根本唔會改得出啲柒口號
利申只會講 香港獨立唯一出路

為咗跟風 屌佢地心態玩嘅姐 講得出啲膠口號都唔會係真係上心 抗爭果堆黎

咪係 一係就唔好講
一講就講返 香港獨立唯一出路
而唔係整埋啲啲咩牛肉生菜 勁撚柒 我係藍絲都笑鳩你地

玩完膠，正視聽

所以話香港人抗爭 搞笑就得啦
成班圍喂威食下黃店打卡 諗下啲柒口號 咪算lor

自己壓自己

放心 佢一定係唔會出去發夢果啲
一年前我地出黎嘅目的就係反依個極權政府 一年後竟然聽返政府話 咁一開始做咩搞咁多野

人哋鍾意做乜咪做乜 你話事咩

見到啲數字心諗？

講下啲時菜炸麵咪算

喂大哥唔好咁黐線啦
其實都係揾啲新idea be water啫
數字歌如果推得上國際都可以成為一個話題姐
講真數字歌係廣東話嘅特色嚟喎
平時又話要推廣我地嘅文化
係網上面攞嚟幽默吓都唔得
宜家邊個似共產黨打壓創意同自由？
有人唔鐘意ok係可以理解
但都唔使連衛兵咁批鬥姐
事實上早兩日咁多人講就反晒咗得到唔少人嘅注意

況且大家拎首5201314出嚟講完
下次活動出到去咪又係唱返原歌講返正字

勁撚尷尬

Noted with thanks!

請真唔講真係冇問題
我自己就已經冇講冇寫光復香港時代革命好耐

但唔講還唔講
想講唔敢講
唔敢直接講又食字講既

以上三個情況係完全唔同意義

自我閹割正正係極權最想見到有效果
反而一嘢冇晒人再講反而會猜忌成效

改字食字用嚟短暫提升士氣可能有效
但再之後呢？終有一日去到要
每日開工前拜習主席車頭相？

覺得有風險承受唔到就避係冇問題
但老實講唔會改走啲字嚟講你會安全啲
班狗唔係弱智，係擺明要玩文字獄
要屈你就屈你冇成本

真

我願榮光歸香港

冇錯

當你諗到有人因為「光復香港時代革命」
而俾國安拉
可能要送中要俾人打到仆街
你仲會歡樂得出？仲幽默得出？
對得住佢地？

Be water 唔係自我矮化嘅藉口
呢度冇人要打壓創意同自由
討論下都唔得咩？
唔俾人提出問題咪仲似共產黨
咁同班冇腦藍屍有咩分別

你接受左佢條底線下咁玩
=接受左呢條法倒

咁其實呢一年點解要反抗？
係街上面俾人打到仆街嘅人要捍衞嘅野
玩膠嘅人真係需要諗下

餐廳冇腳走去白紙冇問題架
冇人叫你係街度大叫

只係想你地唔好膠化
出黎咪講返正字囉

廣東話特色就要用？
都要睇個正確性/意義

數字歌推廣香港文化？
而家出面抗爭嘅人咪捍衞緊本土文化囉
打生打死囉
係有人唱數字歌去守不義嘅法案呀嘛
咁俾人打班人真係慘

救命呀 瞓撚醒未呀

我都完全睇唔明想講乜 正正經經用番廣東話咪好囉

香園圍贏到開巷添

做自己啦 其實做咩都會有人屌
過到自己嗰關就得

香港獨立

Be water
你識條毛！？

sad but true

阿sir又想推人去死？

Sir你老母咩on9仔

香港人咁多年仲未退讓夠呀?

所以我一直都話自己係抗爭者 唔撚係黃絲

同感

愈多人嗌就愈唔驚
唔好自我審查噤聲
堅守信念

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

光
復
香
港

時
代
革
命

Pushhh

光復香港時代革命
食字數字歌睇見都打冷震

支持

be water

約定煲底相見

光
復
香
港
，
時
代
革
命
。

香港割左十城啦

1. 唔比衝 (外國衝D 防暴只係會守住ONLY)
2. 唔比遊行
3. 唔比集會
4. 唔比唱歌
5. 唔比著黑衫黑褲
6. 唔比貼連儂牆
7. 唔比帶交剪
8. 唔比車播榮光
9. 唔比叫口號, 舉旗
10. 唔比車有維修工具

推

我們都放棄了人話，在未被真正禁言之前我們已搶先禁自己的言，用符號代替文字，玩得不亦樂乎。

真 驚西咩

完全認同